租中半山/跑馬地豪宅點睇？

近排發現好多豪宅單位係發展商長期持有，只租不賣。而且裝修管理得非常好。唔洗十萬租就可以了享受幾千萬豪宅的享受。

中半山似乎帝景園、曉峰閣、蘭心閣都不錯。
跑馬地就有曉籚同御峯。

有無巴絲打住開可以分享吓？居住環境同物業管理有無邊座優勝啲？

租豪宅冇得輸 (我業主回報只有1釐多啲)

不過我租緊九龍，四房雙套，頂級管理服務

全天候暖水暖氣泳池，做GYM又唔使錢，邊度搵

等睇其他識享受嘅巴打介紹港島區

邊到

介唔介意講吓邊個屋苑？車位夠唔夠？如果想泊三架車係咪有啲難？

等多啲乞兒AA入嚟搞串個場先啦

佢哋一聽到你租樓，就會入嚟發表偉倫㗎啦

哇 正，可考慮，不過要過海返工，所以想住返港島。

好似好多都係嘉里建設用來收租，應該有 Shuttle 落中環？或者咁近打的都 okay?

分享吓居住環境？

中半山嗰vibe正呀 但怕唔怕樓望樓好壓迫

中半山都係 for 啲住返中環 office 既老闆

講好住我都會揀深淺水灣同大潭

陽明山莊
環境、會所冇得輸

地利根德閣，都算係香港最著名大廈之一
不過真係逼，司機之前穿過上去譽皇居，又斜又逼
梅道冇咁斜但都係逼。我覺得只有港島人先接受到中半山

上去條路逼，但望返維港個景觀都好開揚。

天鑄我都唔識欣賞 😅 我覺得嗰個位好嘈

上年下半年佢啲租金係一萬一萬咁劈價

我都租緊呢啲發展商樓，但中半山上落好唔方便，樓望樓咁，可能我鍾意海景，寧願住東區都唔想住中半山

發展商做業主覺得好唔好？通常租約係咪兩年，如果有少少維修之類，係要自費定發展商搞？

可能會揀間廚廁係新裝修的，唔想用二十年前款式。

都唔係好多單位望維港，地利根德閣感覺樓底好低，帝景園好似好D

如果中半山感覺上新鴻基嗰堆都整得幾靚，有啲好似整過個廁所同廚房

的確啊 我都覺得淺水灣應該係最正!

算平喎43k 依家啲租盤好多都幾抵
見啲盤好多都去到得返1.3厘左右回報
跑馬地細個住過 你有車咪ok 冇車要搭叮叮成日爆

紅山半島陽明山莊都唔差 有車就得

嗰度有座山景大樓
感覺好神秘

個人覺得帝景園個則唔係咁好用，但個景同埋管理都唔差，維港景既都要40k一呎起
btw 次次見到Tregunter都睇左做Treegun

一年都好, 好想試下打腫面做肥仔, 試下咩叫上等人

求推介

一直都好唔明點解無車要住依d地方
同樣價錢大把選擇
求解答

留個名開眼界
到底十萬一個月咩野人先租得起

正常住得嗰度咁好多都有揸車/司機接載既

住得嗰度養車邊係問題，只係你揀唔揀揸車啫

唔駛返朝九晚五，我一定揀南區

你平時個生活圈係咪都係離唔開中環/Soho/銅記/老尖等?

Co-Ed

或者仲有咩屋苑係好但我無留意到？愛都大廈就比較舊，不過有四間房。嘉富麗苑又點睇？

花園台，The Mayfair

租梗係君臨天下無敵煙花海景啦